美股破頂成最後一浪 冧市四大信號乍現！

現在的美股市況頗似三年多前的模式，有幾種跡象可以留意。首先是美金，三年前美金也是由一百多元跌至90水平以下，剛好美債息也是開始上升，當時大概於一、二月，十年債息開始急升，現在也有這樣的情況，如果用當時的比例來計算現在的比例，一厘多的十年息，隨時可能會在很短時間內，說不定一、兩個月內，一下子抽升至兩厘幾。這情況下就算美金沒有進一步向下，也可能在90左右水平浮動。當時三年前市況也是挾了最後一浪後，接着就暴跌，尤其當時也是二、三月左右就急飆升，所以現在整個背景非常像當時，要小心市況隨時反轉。

升得

連登股神 話上五萬點

教授講野真係有d譜 真係唔好槓到咁勁

而家1.3姐

牛市股神: 死開啦, 廢淡, 阻住人發達

快 唔冧點入市

第一個死就係ARK 出事， 佢買太多野

羅家聰
你睇下佢個頭

求其講啲coincidence 就算

都要解釋下咩原因會令美金去到90蚊、美債升，從而因為點解呢啲原因 出現呢啲跡象 再引致股災先得架

仲要呢啲跡象唔一定係因為準備冧市嘅原因導致。

仲要無得走貨，硬食

三年有股災咩？

升完兩倍跌2成叫股災？ 調整都未算啦

被人炒左既癈人羅家聰

有QE好難大跌

前日跌左1% 連登仔話要上ifc天台啦

同佢一名經人道講差咁遠

全球qe
疫情未完，政府點會由佢死

咁你就咪燈啦
利申：等緊 +1

其實點解疫情完會冧市既
疫情完唔係經濟復蘇咩

我唔信革命，疫情，之後會黎個熊市三重打擊

講親都爆升

呢d舊經濟師收檔啦

廢你老母咩,佢喺交行嘅時候已經黃到爆,唔炒就奇啦

兒登仔: 廢淡

近四十年既10y2y 息差數據
留意灰色地帶 都係出現股災位置
可以見到發生前都曾經出現10y2y息口出現倒掛後
然後息差極速拉開 主要係10年美債息急速上升
資格走晒入去資產市場炒起 令到無風險利率上升
當升到某去一個非常可觀既長期息口時
大資金既未來現金流就會因為股市過高而進入長債市場鎖定利潤 股市泡沫隨之爆破 以家息差已經拉到1.18
再上多1 就好危險
不過每一次都有人講this time is difference

佢不嬲睇𠵱家係通道頂
預計月頭會有一次回調

上年三月份我就係信咗呢班咁嘅所謂專家

搞到我搵少咗好多錢

我屌你老母

你班專家同我食屎啦

美股只會不斷上升

債息倒掛後平均廿一個月就會出現股災

當個個都預會股災時
股災就唔會發生
股災既發生永遠係突如其來導致悲觀情緒

契媽都係抛售王

依家最近係咪升到1.34

所以好多人預夏天 秋天 疫情結束

開始收水 會來料

1.2 要10-2

佢無解釋唔代表佢鳩黎 係你唔識啫

我只能夠講息差越升上去就越危險
唔係話個升唔會升即刻跌
幾次股災前都有好誇張既大牛市
全民皆股 一片樂觀
跌既時候從來都係突如其來 大家到時就會如夢初醒
不過你咁既牛市講跌市你只會比人串到一棟都無

多謝分享
但舊年3月同11月大選回左幾次
你覺得依家升幅算唔算過份

升幅過唔過份係主要睇個指數既erp有無脫離歷史平均值好多 但即使脫離好多都唔代表佢會跌
因為仲要睇埋長債息既吸引力
然後gdp同通漲跟唔跟得上
然後貨幣寬鬆政策究竟仲可以持續幾耐 幾時先收水
散戶既情緒有無過熱

這些專家去食屎啦.Jpg

配合一個超負面啲news
1. 金融崩潰
2. 大疫症流行
3. 軍事衝突
4. 能源荒

Lm

Stronghold

末日博士

留定啲cash等black friday
減少槓桿

上年股災都未死 依家會死？

重來冇見過大市會連續兩次同一pattern，如果有咁易個個都發左達

末日博士...

Ark 爆煲 成個tech space 都唔會走得甩

衰起上嚟真係會禍不單行，一不離二

認同啊
由2020 1月開始到依家有邊樣野係估到
根本成個世界都唔同曬 咩wfh/全世界封城 /生活全面網絡化 好多嘢都係第一次
不過跌市/回調一定會發生嘅 講到底炒股咪同做人一樣
人人都有唔到做法睇法 最緊要量力而為囉

算啦 事實係歷史根本無任何教育意義
要中既人都係繼續中

你都on勁
緊係全倉200%槓桿啦

總之龍市驚閪

2-10 係年幾前已經invert 左一次，最準唔係2-10 ， 係3 個月同10 年個條，好多data 已經prove 過，invert 左個時吹經濟衰退之後股市又升過，個時yellen重公開講qe扭曲左條債券曲線，叫大家唔使擔心

上星期跌果幾%就連登悲觀晒啦

如果有一日依d專家all in sqqq 我就信

唔好教精連登仔啦

最多咪清倉用sqqq對沖
可能有賺添

最緊要係反應夠快

驚條鐵咩!?有麵仔暴力救市
玄學力量 沒法檔呀!~

博士同大師有時真係睇得好淡 不過佢地依家講果d真係算救人 不過人各有志

仲有而家成堆新手連ARK裏面有啲乜都唔知就衝入去買

ARK、Bitcoin、VOO、QQQ，whatever，今晚全部要不問價走！！！

其實咁多錢 我都諗唔到會點爆

牛市股神:
專家未入夠貨呀
哦, 專家話跌, all in

一齊放長雙眼睇啦

反應咗未?

只需睇一個信號
大量學生股神入市

On99 佢唔解釋咁講黎托柒？都convince唔到人咁你自己識晒又唔講清楚中間既causal relationship 講黎把撚咩你啲logic真係...

收皮啦
this time is different
死廢淡

利申炒多陣唔對路就會跳船，已準備好大特價